名宿：美斯身體不如C.朗拿度難踢英超！

阿仙奴昔日中場球星比堤稱，美斯如果來英超會很艱難，因為他身體不行。

在巴辛尼訌風波後，有傳聞將美斯與曼城等英超球隊聯繫在一起，比堤對此在《鏡報》作出了評論，他說：「老實說，我不認為美斯能適應英超的激烈節奏。」

「他不喜歡被緊密盯防，不喜歡貼身對抗，在西班牙，他得到了保護。」

「英超球迷能看到美斯會是一種樂趣，但我不認為曼城這樣的球會會去買32歲、33歲的美斯。如果曼城想買他，他們應該在幾年前去嘗試了。」

「美斯不是C.朗拿度，在身體上，他不像C.朗拿度那樣像一部機器，C.朗拿度是一頭怪獸。但在32歲的年齡，美斯只剩下兩三年高水平的球可踢了。即使在巴塞的優秀隊友身邊踢球，他也不再有同樣的速度或者盤帶能力了。」

美斯喺歐聯對英超隊入過幾多球

淨係決賽對曼聯都玩死佢地成隊

依家回咗塘啦

對阿仙奴一場入四球

美斯不喜歡貼身對抗

仲以為係啲咩曼聯名宿

歐聯咪一樣玩弄阿仙奴曼聯

定又係話巴塞都驚左STOKE CITY個D笑話呀

阿記名宿

我諗個問題係踢中下游個d球隊，痴波痴得耐隨時比人鏟斷腳

夏神英超有冇斷腳？佢去到西甲就真係難踢啦，一舊屎咁

呢d 講左好多年，講到西甲中下游個d 唔會咁

講防得狠，呢3,5年馬體會狠過哂所謂英超啲體力踢法

咁Silva踢成點

沙拿 vs 拉莫斯 1次
美斯 vs 拉莫斯 n次

真
如果唔好彩對上熱刺就係咁先

他不喜歡被緊密盯防，不喜歡貼身對抗

係咪笑話黎？ 問下啲大隻插水佬先啦

果啲咩柏度 施華 馬達 山狗去到英超都勁過其他人一兩班咁 原來得美斯會踢唔掂

西甲巴對下游某些隊
美斯一拎波就鏟低佢(如愛西力)
一定狠過絕大部分球員既對待

國家打批班蝗